中國公安支持香港示威

今日件事可以直接比全個世界知中國公安支持示威啊！！
佢地係示威者既同伴啊！
文宣出手啦！原來敵人真係林鄭啊
佢唔理中國指揮啊
要人地中國公安黎幫示威者啊

自推

阻塞遊客係警察臥底煽動示威者做既
罪魁禍首就係警察

警察臥底煽動示威者堵塞遊客 引發沖突
示威者不夠冷靜思考被警察臥底唆擺
向世界各地受影響旅客致歉!!

Push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

轉貼from另一個post